[求簽] 玄圓學院求香港前景

呢排香港都亂 前排有事入圓玄學院 問關二哥香港前程

我個人覺得係和理非先係終極手段 始終想建立法治社會 就必須合法合理既手段
大家都要幫下老豆老母cut走83台呀 家庭和睦最重要

可能我理解有誤 歡迎大家一齊解讀